「飛換飛］元朗 復仇者聯盟3 26/7 21:55

原先買左星期4 10點鐘 L5 L6
點知突然要返夜
想問下有無巴絲咁啱買左上一場7點鐘 同我換飛
或者你張飛係附近戲院 最遲8點開場都得
又或者收左我張飛 等我買早一場
我真係好想睇呀
點解要返工

射波啦

你連射波都唔敢 仲睇乜野復仇者聯盟？

屌 adhoc嘢唔走得
我係奴才我係狗
好想睇呀 早一個禮拜買飛 期待到而家

係我廢 我冇用
唉屌 好撚頹
即刻唔想做嘢